{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/the-may-namyangju-si.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 메이 호텔"
    },
    "text": "ザ·メイホテルは南楊州ビョルネ2路70に位置し、ここでは様々な施設を利用することができます。 フィットネスセンター、無料の専用駐車場、レストランなどがあります。 この4つ星ホテルは東大門市場から約15kmの距離に位置し、24時間フロントデスクとビジネスセンターが揃っています。 昌慶宮からも約16kmの距離にあり、観光客に便宜を図っています。 客室にはウォッシュレットと無料の洗面用具が完備された専用バスルームと無料Wi-Fiが提供され、一部の客室では都市の眺めも楽しめます。 エアコンと薄型TVがあるすべての客室で快適な宿泊をお楽しみいただけます。 朝食はヨーロッパ式、アメリカ式、アジア式の中から選択して楽しむことができ、ホテルの近くには広蔵市場や防衛産業市場などの名所があります。 最寄りの空港は金浦国際空港で約35kmの距離に位置しています。 ザ·メイホテルは南楊州の中心部から7km離れており、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ホテルの雰囲気は家族に優しく、メイガーデン料理レストランでアメリカ料理、韓国料理、ご当地料理を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·メイホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ザ·メイホテルは南楊州ビョルネ2路70に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·メイホテルではどのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "ザ·メイホテルではフィットネスセンター、無料の専用駐車場、レストランなどを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ザ·メイホテルは何つ星のホテルですか？",
            "answer": "ザ·メイホテルは4つ星のホテルです。"
        },
        {
            "question": "ザ·メイホテルは東大門市場からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ザ·メイホテルは東大門市場から約15kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·メイホテルは観光地へのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "ザ·メイホテルは昌慶宮から約16kmの距離に位置し、観光客に便宜を図っています。"
        },
        {
            "question": "ザ·メイホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ザ·メイホテルの客室にはウォッシュレットと無料の洗面用具が完備された専用バスルームと無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ザ·メイホテルの朝食は何を選ぶことができますか？",
            "answer": "ザ·メイホテルの朝食ではヨーロッパ式、アメリカ式、アジア式の中から選択することができます。"
        },
        {
            "question": "ザ·メイホテルの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ザ·メイホテルの近くには広蔵市場や防衛産業市場などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ザ·メイホテルから最寄りの空港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ザ·メイホテルから最寄りの空港である金浦国際空港まで約35kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ザ·メイホテルは南楊州の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ザ·メイホテルは南楊州の中心部から約7km離れています。"
        },
        {
            "question": "ザ·メイホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ザ·メイホテルのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ザ·メイホテルで食事をすることができますか？",
            "answer": "はい、ザ·メイホテルではメイガーデン料理レストランでアメリカ料理、韓国料理、ご当地料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 565
    }
}